因為驚政府會取消區議會選舉，所以勇武要休息到區議會選舉日

有無陣雨傘似曾相識既味道

比面共產黨啊

係考慮人權法je，無人理過區選，阿蛇唔好亂帶風向

唔好激嬲林鄭，取消區議會選舉我地就仆街啦